點解玩app咁多人咁認真

識左條女 好痴身

飛左佢咪得

唔鍾意咪唔好理囉你咁認真諗都認真咗

靚但無腦

有得屌唔屌

快啲屌
屌完可能佢會唔再搵你

咩app? o字頭?

好多女係扮痴身 等你沉咗之後就會開始對你冷淡

係咪成日問你係邊？要你報地址？係咪好大壓力？

開得po代表你都認真左 樓主係咪思考緊應唔應該一齊定係中出即飛

定係樓主係兵

以前試過屌完鬼妹，之後佢勁冷淡

唔知係咪太短

肯定係

我都覺

扑完嘢俾人block我都試過

明明佢𨳒我𨳒得好興奮
之後仲送我去搭車
點知第二日就block咗我

跪低同我含啦臭雞

咩玩法

成日走上門

2揀1

無可能

交友app標榜嘅功能唔係用黎交友？人地諗住交友 你諗住約炮 仲話人地唔啱

屌完就算

炮友app

Gay?

出過一次街就chur你del apps
傻的嗎